國泰風波 王毅：用國家力量打擊企業不公正不道德

王毅：用國家力量打擊企業不公正不道德

推

反了反了

[注意]抗爭模式要改，請睇曬先留言

中文嘅精髓

入去睇睇 國泰唔死得

612 721 811

不能打着「安全的幌子」，以莫須有的借口，損害甚至扼殺企業的正當合法經營。

王毅：用國家力量打擊企業不公正不道德
漏咗個是字,
王毅：用國家力量打擊企業是不公正不道德